澳洲留學問題 rmit定qut定unsw！

話說我打算quit u去澳洲讀design 所以我就跟qs university ranking 報左3間u, rmit graphic design, unsw design, qut communication design

rmit 畀associate degree offer我 讀2年上翻去直接final year， unsw 直入(3年)，qut 就係直入(2.5年) 因我而家讀嗰科同design有少少關係 再exempt 0.5年 所以只係讀2.5年 自己好想入rmit因為真係好勁好出名 但我父母好擔心我上唔翻(但自問自己係好勤力 好有heart同埋對design係好有強迫症 not deadline fighter) qut media好似都幾出名 而且2.5年
有冇師兄師姐可以指點迷津 應該點揀！

三間都唔同city

想喺melbourne

rmit好勁好出名...我有冇睇錯

不過associate degree個兩年會唔會有咩requirement例如如拎average 75 or above先上到final year拎唔到就收皮？
如果係我會揀unsw，間u出名啲加起碼已經係讀緊bachelor degree

佢以為係mit
多個r啫

喺design方面姐

rmit人地以為你ive仔

佢話gpa>3.5, 唔係就睇portfo 本身我心目中都係rmit>unsw>qut 但之後unsw今年跌左好多仲後過qut

出國讀design? 不如返香港讀thei算啦on9,讀完返香港=冇讀咁，一係你就唔好返黎

一定unsw

Engineering 就一定UNSW , 反而design 真係唔知。
但我有個中學同學係rmit 讀design, 佢係有d 天份，呢家係vtc/ive 教書。

Rmit media個啲科幾出名既
不過你要make sure一定要去到個score如果唔係就浪費幾十萬讀個asso...
或者你問下如果meet唔到分有冇其他option例如去第二間u讀埋final year bachelor degree定點
如果幾十萬加兩年剩係搏個上final year bachelor degree既機會我覺得有啲risky

unsw 垃圾

利申：垃圾畢業

我都覺 所以諗好耐都唔知點揀 我仲有一個option係繼續讀而家嗰科minor design嘅但純粹係自己真係好中意design 好想知深入啲學多啲 話哂外國可能有時creative啲可以think out of the box而且外國咁貴

身邊極多人讀rmit design
全部嘅feedback都係話得個名
實際讀完=無讀

利申：喺Melbourne讀緊media科

你指design?定成間學校？有fd喺unsw讀design 話啲人唔係真係比心機讀design

咁我可能真係唔揀rmit啦！多謝提醒

記得盡力讀書，移民唔好番黎香港

去外國見識冇壞既
最緊要唔好剩係同香港人hang out同埋多啲去融入下人地個culture其實對自己都係好既
加油！

咁會唔會話unsw同qut或其他u好啲？

Brisbane 啦

快畢業，快搵錢

其實有錢點解要讀書？

利申：窮撚

成間

全球rank 41咋但係